呢個問題煩惱咗好耐，求開解

ocamp嗰時鐘意咗同組既一個女仔，但佢嗰時有男朋友就只好算數。 之後就同佢friend咗，仲有本身ocamp啲friend一齊去食去玩咁。 直到今年完sem準備grad，佢早幾個月同男朋友散咗，咁我就成日都whatsapp佢想約下佢出街，但佢成日都話問埋其他人(之係我地group friend)一齊出。 其實我係咪代表已經無機會，只想保持朋友既關係?

sorry第一次出post，有唔明盡解釋

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

答案好明顯啦，仲問？